健身jj 三頭問題

咁今日屎忽痕玩下個triceps extension machine 想做重啲
玩玩下有條友走過黎話我做得太重借哂斜方肌啲力
做80磅話我食左一半係個斜方肌度

咁我就聽佢講坐直啲再做啦 點知佢又死lur住我話借哂斜力肌力 但我個斜方肌都唔覺用左力 又已經isolate左個三頭
想佢解釋下點解會借左力 佢就話我三頭唔夠力就一定會用到 就跑走左 搞到我一頭霧水
Google完又冇答案

係佢9up定點 有冇巴打講解下

一定要坐直，重量都唔係最重要，感受度先係，如果你feel到三頭係累，就唔洗理9佢了

不過竟然係波台講正經野真係好少見